1. Реализовать движек адаптивных баннеров на главной странице.
Кейс №1. Клиент уже купил конкретный продукт.
Тогда ему не показываем баннер с этим товаром.
Кейс №2. Клиент за последние 7 дней просматривал товары из конкретной категории заметно чаще, чем товары из других категрий.
Тогда показываем ему баннеры товаров из интересующей его категории.
Врезультате внедрения такого функционала, клиент будет видеть более релевантные ему предложения уже на главной странице, а это повысит конверсию в покупки.

2. Разработать несколько адаптивных шаблонов для Интернет-магазинов.
Сейчас в топовых магазинах дизайн страницы не адаптируются под различные разрешения экрана, часто версия для смартфона выносится на отдельный суб-домен.
Если дизайн сайта оптимизирован под мобильные устройства, Интернет-магазин получит больше органического трафика и сократит расходы на редактирование контента нескольких версий страницы.
